依種杉邊度有得買

勁過癮

死毒撚唔好咁多幻想啦
成個痴線佬咁
柒到仆街

壞腦

杉？！衫？！

杉樹？！

夠特別喎

中二病發

有趣喎，又方便

個重點係
我唔知依類型既衫係咩名
上網搵唔到

推

cosplay 分類

異性迴避裝

諗住入黎睇杉樹

好撚毒

劉馬車 差唔多啦

D衫都OK喎